由保守派媒體推動的文化鬥爭的轉變對這群美國人的發展和期望有著真正的影響，包括共和黨賴以建立的民主制度的侵蝕。當一個政黨破壞一個根深蒂固的兩黨制時，它會發生什麼|Philip Bump | 2021年2月12日|華盛頓郵報
戰鬥結束時，艾琳已經從電梯裡退了出來，目不轉睛地盯著她。幾樓|Sophia Nguyen | 2021年2月12日|華盛頓郵報
這就是為什麼如此多的物種進化出各種各樣的防禦結構來保護它們在戰鬥中免受傷害的一個可能的解釋。籠中熱：豆科昆蟲在塑料杯裡為科學而戰|詹妮弗·奧萊特| 2021年2月11日| Ars Technica
週三，華盛頓奇才隊一週來第一次回到首都一號競技場，斯科特·布魯克斯教練希望他的球隊能夠從上下之旅中得到的一件事就是戰鬥的重要性。奇才隊的防守再次讓他們在主場輸給猛龍隊的比賽中失望|艾娃·華萊士| 2021年2月11日|華盛頓郵報|
在首都，教師和學生在就如何以及何時重新開放教室展開曠日持久的鬥爭後，上週回到了學校大樓。芝加哥與教師達成協議重新開放校舍|莫里亞·巴林吉特| 2021年2月10日|華盛頓郵報|
同性戀婚姻是左右雙方激烈的鬥爭。傑布·布什看不見的反同性戀婚姻電子郵件|傑基·庫奇尼奇| 2015年1月9日|每日野獸
伊拉克戰爭可能是一場非常規的戰鬥，但它有著重要的時刻。五角大樓不知道在ISIS戰爭中有多少人喪生|南希A.優素福| 2015年1月7日|每日野獸|
美軍終於開始訓練伊拉克軍隊在動盪的安巴爾省打擊伊斯蘭國。五角大樓內部人士就打擊伊斯蘭國的新計劃發表評論：“當然還不夠”|南希·A·優素福| 2015年1月6日|每日野獸報
她說，她將不得不以“其他方式”爭取她的當事人獲釋。Amal Clooney vs.埃及法庭| Christopher Dickey | 2015年1月4日|每日野獸
從20世紀70年代開始，當時的美國電影協會主席傑克·瓦倫蒂（Jack Valenti）開始了長達數十年的反對配額制度的鬥爭。宣傳、抗議和毒蛇：朝鮮電影戰爭| Rich Goldstein | 2014年12月30日|每日野獸
這更像是上船，而不是我所見過或想象過的任何陸地戰鬥。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
戰鬥持續了兩天，500人中只有兩人逃命。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
但他們很快就鬧翻了，因為穆拉特大膽地試圖讓這些愛國者戰鬥，而不僅僅是尋求掠奪。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森
後來發現，叛軍打算在兩支英軍會合之前與他們進行詳細的戰鬥。紅色的一年|路易斯·特蕾西
艾克讀了《先驅報》，裡面寫著“偉大的獎品之戰”，完全被它迷住了。《奇聞軼事》和《趣味預算》|各種各樣的